{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129153088/yeoncheon-hantangang-yeoncheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698444646912&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129075&destination=%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.288769%2C127.054079&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231984820&selectedRatePlan=286430637&expediaPropertyId=66504784&searchId=842cd12e-ce6a-4526-abf6-2298d99bc7df",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 한탄강"
    },
    "text": "漣川漢灘江 (연천 한탄강)\n漣川を訪問する際、漢灘江での宿泊はおすすめの選択肢です。 ここでは、優れた施設とサービスをご利用いただけます。 まず、宿ではWiFiを提供してインターネットに接続するのに不便はないでしょう。 また、セルフ駐車の無料特典も提供され、車を駐車するのに役立ちます。ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "漣川を訪問する際の宿泊施設はありますか？",
            "answer": "漣川を訪れる際には、漢灘江での宿泊がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "漢灘江ではどのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "漢灘江では、WiFiの提供や無料のセルフ駐車など、優れた施設とサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "漣川の宿泊施設では何が利用できますか？",
            "answer": "漣川の宿泊施設では、WiFiの利用や無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "漣川の宿泊施設のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "漣川の宿泊施設では、チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "漣川の宿泊施設のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "漣川の宿泊施設では、チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "漣川の宿泊施設の特別チェックインの案内方法はありますか？",
            "answer": "漣川の宿泊施設では、事前に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。予約確認メールに出ている連絡先に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "漣川の宿泊施設のチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "漣川の宿泊施設のチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "漣川の宿泊施設ではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "漣川の宿泊施設ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "漣川の宿泊施設でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "漣川の宿泊施設では、共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "漣川の宿泊施設では駐車場はありますか？",
            "answer": "漣川の宿泊施設では、無料の施設内のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "漣川の宿泊施設で喫煙することはできますか？",
            "answer": "漣川の宿泊施設では、指定された喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 508
    }
}